有啲網站總係上唔到

唔知點解我部電腦成日上唔到某啲網站
同其他device就上到
用緊卡巴斯基, 試過關左個防火牆都上唔到
但係用VPN轉左IP又上到喎!
有無巴打知點解

首先要知道係咩網站
例如美國政府好多網都係擺明連香港都唔俾上

問題係我屋企用第二部電腦/電話就上到

上下清cookies
比4個8自己

係咪上唔到https開頭嘅網頁?

係咪有所謂 web protection 既 chrome 插件

之前都試過
router setting 問題
以ac68u 為例，熄咗個aiprotection 就無事